<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:itunes="http://www.itunes.com/dtds/podcast-1.0.dtd" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/" xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/">
  <channel>
    <title>minecraftunblock.github.io - Tauchen Sie ein in das ultimative Spielerlebnis unter: Spielen Sie Spiele online für endlosen Spaß!</title>
    <link>https://minecraftunblock.github.io</link>
    <description>Tauchen Sie ein in die Welt des aufregenden Online-Gamings bei! Erleben Sie den Nervenkitzel von Spielen, die Ihre Sinne fesseln und Ihre Fähigkeiten herausfordern. Unsere Plattform bietet eine vielfältige Auswahl an spannenden Spielen, die Spielern aller Spielstärken stundenlange Unterhaltung garantieren</description>
    <generator>gnurt</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</lastBuildDate>
    <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    <atom:link href="https://minecraftunblock.github.io/de/feed/" rel="self" type="application/rss+xml"></atom:link>
    <sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
    <sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-fighter-game.html</guid>
      <title>Mr Noob Fighter</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-fighter-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Viel Spaß mit diesem 2D -Kampfspiel Mr. Noob Fighter ist ein Spiel des Umzugs und Kampfes helfen dem kleinen Noob, das Ende diese ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/8jbwqqo0ra1v7fmvcjal1uiuu1uuj3o0/512x384.jpg&#34;&gt;Viel Spaß mit diesem 2D -Kampfspiel Mr. Noob Fighter ist ein Spiel des Umzugs und Kampfes helfen dem kleinen Noob, das Ende dieses Labyrinths von Gefahren und Feinden zu erreichen !!!Genießen Sie dieses neue exklusive Kiz10 -Spiel kostenlos.&#xA;Ein kleiner Noob -Held kämpft gegen Feinde in einem gefährlichen Labyrinth, in dem Sie, wenn Sie aufhören, die scharfen Klingen zu bewegen, sofort zu töten werden !!Helfen Sie dem kleinen Charakter, zu springen, zu kämpfen und viele Münzen zu sammeln.&#xA;Das Ziel des Spiels ist es, ständig Hindernisse und Feinde zu überwinden!Achten Sie zum richtigen Zeitpunkt auf und sammeln Sie die Münzen, die Sie können. Dies bietet Ihnen die Möglichkeit, neue Haut freizuschalten.&#xA;Merkmale: Casual Game mit unterschiedlichen Ebenen und Ausweichen gefährliche Hindernisse und mehrere Feinde, die Ihre Partitur bei jedem Versuch veröffentlichen ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-fighter-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>204</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-ninja-guardian-game.html</guid>
      <title>Noob Ninja Guardian</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-ninja-guardian-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Viel Spaß mit diesem neuen kostenlosen Spiel Noob Ninja Guardian ist ein ungezwungenes Spiel der Action, Kämpfe und endlosen Spa ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/98e3ng0z6o86ofpi7wq89feisdenw7j6/512x384.jpg&#34;&gt;Viel Spaß mit diesem neuen kostenlosen Spiel Noob Ninja Guardian ist ein ungezwungenes Spiel der Action, Kämpfe und endlosen Spaß!Jetzt können Sie spielen, wenn Sie ein Guardian Ninja sind, der versuchen wird, sein Doyo zu schützen und die Invasion von Eindringlingen zu vermeiden, die versuchen, Sie zu beseitigen !!!!&#xA;Ein mutiger Ninja beschloss, sein Doyo vor den Wellen von Feinden zu schützen, die versuchen, jeden Stein zusammenzubrechen und Ihr Territorium zu erobern.Sie müssen die Richtung des Wächters kontrollieren, in der er angreifen sollte, um keinen Feind passieren zu lassen.Sie können die Münzen sammeln, um Ihre Fähigkeiten zu verbessern und die Kraft des Guardian Ninja zu entwickeln.&#xA;Das Ziel des Spiels ist es, den Guardian Ninja zu kontrollieren, um die Position der Feinde anzugreifen, die zu den Toren des Doyo laufen !!!Hören Sie nicht auf, anzugreifen, bis Sie den letzten Feind auf Ihre Weise beseitigen, aber achten Sie darauf, dass jede Gruppe von Feinden stärker ist als andere. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-ninja-guardian-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>268</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-pro-archer-game.html</guid>
      <title>Mr Noob Pro Archer</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-pro-archer-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Viel Spaß mit diesem neuen Action -Spiel Mr. Noob Pro Archer ist ein Bogenschießenspiel, bei dem der kleine Noob seine Pfeile au ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/4czbh2hebirs7du5a5s1dy9gkwnma3ea/512x384.jpg&#34;&gt;Viel Spaß mit diesem neuen Action -Spiel Mr. Noob Pro Archer ist ein Bogenschießenspiel, bei dem der kleine Noob seine Pfeile auf die Feinde schießen muss, die ankommen, um Sie zu beseitigen !!!Können Sie helfen, Ihren Bogen und Pfeil zu beseitigen?Probieren Sie es auf Kiz10 Total Free.&#xA;Eines Tages wie ein anderer wird ein kleiner Noob mehrere Feinde treffen, die Sie beseitigen möchten, sie werden nicht zögern, Sie mit ihren Pfeilen oder Schwertern zu verletzen, können Sie sie aufhalten?Dies ist ein neues Spiel, bei dem der kleine Noob Archer die Feinde mit seinem Bogen und Pfeil ausschließen muss !!&#xA;Ziele&#xA;Beseitigen Sie alle Feinde, die sich in verschiedenen Positionen der Ebene befinden, verbessern Sie Ihre Punktzahl mit jeder Ausscheidung, sammeln Sie das gesamte Gold, das Sie können, versuchen Sie es so oft, wie Sie möchten und genießen Sie ein ungezwungenes Action -Spiel. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noob-pro-archer-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>426</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-2-game.html</guid>
      <title>Noob vs Zombie 2</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-2-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Bist du bereit für ein aufregendes Abenteuer?Suchen Sie nicht weiter als &#34;Noob vs Zombie 2&#34; - die aufregende Fortsetzung des Hit  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/mjcgbzq9z7xfzzwgsb15a1g3vn3r4m8t/512x384.jpg&#34;&gt;Bist du bereit für ein aufregendes Abenteuer?Suchen Sie nicht weiter als &#34;Noob vs Zombie 2&#34; - die aufregende Fortsetzung des Hit -Spiels!In dieser neuen Ausgabe navigieren Sie durch Labyrinths und Biome -Labyrinthe und kämpfen gegen 1000 Zombies mit neuen Gegenständen und Bomben.&#xA; &#xA;Machen Sie sich bereit, sich neuen Herausforderungen und unpassierbaren Labyrinths mit automatischen Treppen zu stellen.Der Profi hat Nubik in Labyrinths mit verschiedenen Zombies gelassen, und es liegt an Ihnen, herausfordernde Labyrinthe durchzugehen und Zombies in tödlichen Schlachten zu besiegen, um den Profi zu finden und seinen Verrat zu rächen.&#xA; &#xA;Aber seien Sie gewarnt: Der Betrüger mit seinen heimtückischen Technologien wird Ihnen in den Weg stehen.Verwenden Sie Ihre Münzen, um neue Waffen zu kaufen und sie zu verbessern, um Zombies und Skelette zu besiegen, und verdienen Sie noch mehr Münzen, während Sie gehen.Öffnen Sie die Truhen mit mysteriösen Gegenständen, Gold und Bomben, um Ihnen auf dem Weg zu helfen.&#xA; &#xA;Mit supersüchtigem Gameplay ist &#34;Noob vs Zombie 2&#34; sogar aufregender und interessanter als sein Vorgänger.Machen Sie sich bereit für einen epischen Kampf zwischen Noob gegen Pro und nehmen Sie 1000 Zombies an.Laden Sie heute &#34;Noob vs Zombie 2&#34; herunter und beweisen Sie, dass Sie das Zeug dazu haben, die Untoten zu besiegen und siegreich zu werden! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-2-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>425</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-game.html</guid>
      <title>Noob vs Zombie</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Schließen Sie sich dem Abenteuer in &#34;Noob vs Zombie&#34; an und navigieren Sie durch die Labyrinthen verschiedener Biomes, die mit Zo ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/mu76wlg4vaps2v94e08xay03h09wcbfz/512x384.jpg&#34;&gt;Schließen Sie sich dem Abenteuer in &#34;Noob vs Zombie&#34; an und navigieren Sie durch die Labyrinthen verschiedener Biomes, die mit Zombies und Feinden gefüllt sind.Der Profi hat Noobik verraten und ihn mit den Untoten im Labyrinth gelassen.Bewältigen Sie die Herausforderungen jedes Bioms und besiegen Sie die Zombies, um Profi zu finden und sich in einen epischen Kampf einzulassen, während Sie sich mit der Einmischung des Betrügers und seiner verschlagenen Technologie befassen.Verdienen Sie Münzen, um Waffen zu kaufen und zu aktualisieren und die Truhen für mysteriöse Gegenstände und Gold zu öffnen.Entdecken Sie Dörfer, Höhlen, Wüsten und den Nordpol, entgehen Sie Fallen, Feinde und Rätsel, um Ihre Mission abzuschließen.Machen Sie sich bereit für ein unterhaltsames Gameplay mit der Möglichkeit, Werte zu verbessern und zu sammeln.Haben Sie den Mut, die Zombies, Chefs, Profi und Betrüger aufzunehmen?Jetzt spielen und herausfinden.&#34;Noob vs Zombie&#34; ist ein kostenloses Spiel mit unbegrenztem Spaß des Webat Game Development Teams.&#xA; &#xA;Fordern Sie sich mit den super unterhaltsamen Gameplay und intensiven Schlachten gegen die Zombies und Skelette heraus.Noob gegen Zombie bietet neue Artikel und Bomben, verschiedene unpassierbare Labyrinths mit automatischen Treppen und hundert neue Zombies zur Beside.Für mehr Aufregung können Sie neue Waffen kaufen und sie aufrüsten, um mehr Kraft zu erhalten, um den härtesten Feinden zu begegnen.Nehmen Sie über zwei Millionen Spieler teil, die das Spiel bereits gespielt haben, und beweisen Sie, dass Sie der Beste sind, indem Sie den Betrüger besiegen, Profi finden und tausend Zombies besiegen.&#xA; &#xA;Sie werden verschiedene Umgebungen erforschen, einschließlich Dörfer, Höhlen, Wüsten und sogar dem Nordpol, die jeweils einzigartige Herausforderungen und Rätsel zu lösen haben.Unterwegs begegnen Sie auf eine Besetzung von Charakteren, die Ihnen Münzen und wertvolle Gegenstände anbieten, die Sie auf Ihrer Reise unterstützen.Aber achten Sie auf den Betrüger, der versuchen wird, Ihren Fortschritt mit seinen heimtückischen Technologien zu vereiteln.&#xA; &#xA;Noob gegen Zombie macht ein süchtig machendes und aufregendes Spiel, das es verspricht, Sie stundenlang zu unterhalten.Mit seinem herausfordernden Gameplay, aufregenden Schlachten und mysteriösen versteckten Gegenständen ist dieses Spiel sicher ein Hit für Fans von Action und Abenteuer.Laden Sie Noob gegen Zombie jetzt herunter und erleben Sie den Nervenkitzel der Jagd und die Aufregung der Verfolgungsjagd, während Sie durch eine Welt der Gefahr und des Geheimnisses navigieren. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombie-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>1</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/hunter-assassin-game.html</guid>
      <title>Hunter Assassin</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/hunter-assassin-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Kontrollieren Sie den Attentäter und jagen Sie Ihre Ziele einzeln.Verwenden Sie Ihre Umgebung und Schatten, um vor Taschenlampen  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/l1c9pkpxysqy1cao2axakpf8mdwkv8qg/512x384.jpg&#34;&gt;Kontrollieren Sie den Attentäter und jagen Sie Ihre Ziele einzeln.Verwenden Sie Ihre Umgebung und Schatten, um vor Taschenlampen verborgen zu bleiben.&#xA;         &#xA;Ziele mit automatischen Maschinengewehren können an jeder Ecke lauern.Greifen Sie sie schnell an und entkommen, ohne entdeckt zu werden. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/hunter-assassin-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>475</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-2-game.html</guid>
      <title>Parkour Craft Noob Steve 2</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-2-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Versuchen Sie, im verlassenen Ozean aus zu ertrinken!Vervollständigen Sie alle Ebenen.Springen Sie über die Blöcke und fallen S ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/241b6j3retr7a0ex0m6i7it0pjx8khdf/512x384.jpg&#34;&gt;Versuchen Sie, im verlassenen Ozean aus zu ertrinken!Vervollständigen Sie alle Ebenen.Springen Sie über die Blöcke und fallen Sie nicht in das kalte Wasser.Konkurrieren Sie mit Ihren Freunden.Es ist Zeit, Ihre Parkour -Fähigkeiten zu zeigen!+ Zeigen Sie Ihre Fähigkeiten an, indem Sie 10 verschiedene Ebenen abschließen, die zunehmend härter werden. + Versuchen Sie, das Portal am Ende jeder Ebene zu erreichen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-2-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>235</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-blockcraft-game.html</guid>
      <title>Parkour Blockcraft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-blockcraft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Willkommen in der Welt des Blockcrafts!Springen Sie über die Blöcke, um die Portale zu erreichen!Seien Sie vorsichtig, dass Sie  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/7bpo1yed3hi1p1jdodkfjeqs8du9wbae/512x384.jpg&#34;&gt;Willkommen in der Welt des Blockcrafts!Springen Sie über die Blöcke, um die Portale zu erreichen!Seien Sie vorsichtig, dass Sie fallen können.Beenden Sie das Spiel schnell und teilen Sie Ihre Punktzahl mit Ihren Freunden!Viel Spaß! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-blockcraft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-game.html</guid>
      <title>Parkour Craft Noob Steve</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Versuchen Sie, aus der schneebedeckten Gegend zu entkommen!Vervollständigen Sie alle Ebenen und teilen Sie Ihre Erfolge mit Ihren ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/8mkc1eq0noitttklorxjpoe5epn9mafv/512x384.jpg&#34;&gt;Versuchen Sie, aus der schneebedeckten Gegend zu entkommen!Vervollständigen Sie alle Ebenen und teilen Sie Ihre Erfolge mit Ihren Freunden.Springen Sie über die Schneeblöcke und vermeiden Sie es, in die eisige Kälte zu fallen.Es ist Zeit, Ihre Parkour -Fähigkeiten zu Weihnachten zu demonstrieren!+ Zeigen Sie Ihre Fähigkeiten, indem Sie 8 herausfordernde Ebenen erfolgreich abschließen. + Ziel, das Portal am Ende jeder Ebene zu erreichen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/parkour-craft-noob-steve-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>405</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minescraft-steve-adventures-game.html</guid>
      <title>Minescraft Steve Adventures</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minescraft-steve-adventures-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Jagen Sie Zombies, Skelettmänner und explodierende Monster mit Steve, aber vergessen Sie nicht die Designs, sie sind Ihre Freunde ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/wse08uxe3ttxgofi3f89br0oet4urctn/512x384.jpg&#34;&gt;Jagen Sie Zombies, Skelettmänner und explodierende Monster mit Steve, aber vergessen Sie nicht die Designs, sie sind Ihre Freunde.Verwenden Sie mit Steve durch die Tore of Kill Monsters World, um den Sieg zu erringen und das Spiel zu beenden!20 verschiedene Ebenen 3 verschiedene Monster und 5 verschiedene Freunde! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minescraft-steve-adventures-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>370</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/parkourcraft-game.html</guid>
      <title>ParkourCraft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/parkourcraft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Speedrun alle Levels und teilen Sie Ihre Punktzahl mit Ihren Freunden.Springen Sie durch Blöcke und fallen Sie nicht in die Lava. ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/fu3jzi6ucerusy7p8dgmrv5aum6dm45c/512x384.jpg&#34;&gt;Speedrun alle Levels und teilen Sie Ihre Punktzahl mit Ihren Freunden.Springen Sie durch Blöcke und fallen Sie nicht in die Lava.Konkurrieren Sie mit Ihren Freunden und sammeln Sie die Truhen mit Smaragden.Es ist Zeit, Ihre Parkour -Fähigkeiten zu demonstrieren!&#xA;+Zeigen Sie Ihr Talent, indem Sie 10 verschiedene Karten abschließen, die immer schwieriger werden.&#xA;+Öffnen Sie die Brust am Ende jedes Levels und sammeln Sie die Beute im Inneren.&#xA;+Süße Pixel-Art. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/parkourcraft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>432</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minestrike-fun-game.html</guid>
      <title>MineStrike.fun</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minestrike-fun-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minestrike.fun ist ein lustiges Spiel im Minecraft -Stil.&#xA;  &#xA;Essen Sie Kuchen, Kekse, gekochte Fische und alles, was Sie finden, u ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/bgkaq5jchbya9rff5jw6gnkwceukg16s/512x384.jpg&#34;&gt;Minestrike.fun ist ein lustiges Spiel im Minecraft -Stil.&#xA;  &#xA;Essen Sie Kuchen, Kekse, gekochte Fische und alles, was Sie finden, um zu groß zu sein, während Sie klein sind, vor allem, essen Sie keine giftigen Kartoffeln, da dies Ihre Erfahrung verringert und Sie kleiner werden!&#xA;  &#xA;Greifen Sie kleinere Feinde an, sodass Sie eine bessere Chance haben, am Leben zu bleiben.&#xA;Sie können sich versichern, wenn Sie sich einfach vor großen Feinden davonlaufen, damit sie Sie nicht mit einem Sturz ihrer mächtigen Waffe töten!Oder Sie können Ihre Erfahrung dem Feind spenden.&#xA;  &#xA;Das Spiel hat nur 15 Level:&#xA;1. Steve mit einem Holzschwert&#xA;2. Eine Biene mit einer Sonnenblume&#xA;3. Kürbis mit einem Stock&#xA;4. Fisch mit einer Angelrute&#xA;5. Ocelot mit einem Steinschwert&#xA;6. Ein Schwein mit einer Steinscheiße&#xA;7. Zombies mit einer Eisenschaufel&#xA;8. Skelett mit Knochen&#xA;9. Creeper mit einer Eisenpicker&#xA;10. Ertrunkener Mann mit einem Dreizack&#xA;11. Enderman mit einem Diamantschwert&#xA;12. Zombie Pigman mit einem goldenen Schwert&#xA;13. Flamme mit einer Flammstange&#xA;14. Hexe mit einem verzauberten Diamantschwert&#xA;15. Herobrin mit Nanoableable&#xA;  &#xA;Kannst du Stufe 15 erreichen und die größten und stärksten im Spiel werden?&#xA;Tipp: Für Spieler, die den Werbeblocker deaktivieren, werden weitere 20% der Erfahrung vergeben!&#xA;  &#xA;Eine der effektiven Angriffstaktiken: Gehen Sie dem Feind auf der linken Seite so, dass es zu Ihrer rechten und von Ihrem Schwert ist, dann - sofort angreifen!&#xA;  &#xA;Minestrike lässt Sie Spaß haben und Sie nicht langweilen lassen! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minestrike-fun-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>104</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/steve-go-kart-portal-game.html</guid>
      <title>Steve Go kart Portal</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/steve-go-kart-portal-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ In Steves neuem 2. Abenteuer muss er mit seinem Go-Kart-Auto von zu Hause zum Portal gehen.Sie müssen das Portal in jeder Ebene r ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/0prsqxkip1ej1sz9n8h990j9hqstz3gg/512x384.jpg&#34;&gt;In Steves neuem 2. Abenteuer muss er mit seinem Go-Kart-Auto von zu Hause zum Portal gehen.Sie müssen das Portal in jeder Ebene reparieren.Sie müssen das Portal -Pass reparieren und das Portal reparieren.Seien Sie vorsichtig, vermeiden Sie die Pfeile der Bogenschützen, fallen Sie nicht in die Lava und in das Wasser, lassen Sie sich nicht in die Spinnennetze gefangen.Du könntest sterben. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/steve-go-kart-portal-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>292</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/fort-craft-game.html</guid>
      <title>Fort Craft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/fort-craft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Fort Craft bietet Multiplayer -Kämpfe in Minecraft World, verwenden Sie verschiedene Arten von Waffen, um alle feindlichen Spiele ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/hubvfa4c17yduytszzfko6gtas0tc2sv/512x384.jpg&#34;&gt;Fort Craft bietet Multiplayer -Kämpfe in Minecraft World, verwenden Sie verschiedene Arten von Waffen, um alle feindlichen Spieler zu schießen und am Ende der Runde die höchste Anzahl von Frags zu erhalten, um zu gewinnen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/fort-craft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>88</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-jumping-game.html</guid>
      <title>Miner Jumping</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-jumping-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Bergmann Sprung ist ein erstaunliches Abenteuerspiel, den Bergleuten hilft, zu Boden zu springen und die Tiere unterirdisch zu bem ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/ky3nldtj6ci2t0kh6bmre7uuh6ckowcr/512x384.jpg&#34;&gt;Bergmann Sprung ist ein erstaunliches Abenteuerspiel, den Bergleuten hilft, zu Boden zu springen und die Tiere unterirdisch zu bemerken: Schnecken, Mäuse ... Sie können Minen sammeln, um die Beschwerden zu beanstandetem Material auf der Straße zu detonieren.Miner Jumping ist ein endloses Run -Spiel. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-jumping-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>68</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-coloring-book-online-game.html</guid>
      <title>Minecraft Coloring Book Online</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-coloring-book-online-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Das Online -Spiel von Minecraft Malbuch ist eine aufregende digitale Farbaktivität für Fans des beliebten Videospiels.Das Spiel  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/kwo3ysut9wlhkbmnzs6uj7d7oj29cpf9/512x384.jpg&#34;&gt;Das Online -Spiel von Minecraft Malbuch ist eine aufregende digitale Farbaktivität für Fans des beliebten Videospiels.Das Spiel verfügt über eine breite Palette von Bildern mit Minecraft-Themen, darunter Charaktere, Tiere und Landschaften, die mit einer Reihe von lebendigen Farben zum Leben erweckt werden können.Das Spiel bietet eine intuitive Oberfläche, mit der junge Spieler einfach durch die verschiedenen Optionen und Werkzeuge navigieren können, einschließlich eines Pinsels und eines Farbwählers.Kinder können auch mit unterschiedlichen Mustern und Texturen experimentieren, um einzigartige Designs zu erstellen, die ihre Kreativität und Vorstellungskraft widerspiegeln.Das Online -Spiel von Minecraft Malbuch ist ein idealer Weg, um die künstlerischen Fähigkeiten von Kindern zu verbessern und ihr Gefühl der Farbkoordination zu fördern.Mit seinen farbenfrohen Grafiken und unterhaltsamen Funktionen wird dieses Spiel mit Sicherheit stundenlange Unterhaltung für Minecraft -Fans jeden Alters bieten. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-coloring-book-online-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>385</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minewar-soldiers-vs-zombies-game.html</guid>
      <title>MineWar Soldiers vs Zombies</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minewar-soldiers-vs-zombies-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Viel Spaß beim Spielen eines unterhaltsamen Spiels mit epischen Kämpfen, Minewar Soldiers gegen Zombies, ist ein exklusives Spie ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/1jzax4ooric6e3qz75rw3zta730cwf6a/512x384.jpg&#34;&gt;Viel Spaß beim Spielen eines unterhaltsamen Spiels mit epischen Kämpfen, Minewar Soldiers gegen Zombies, ist ein exklusives Spiel von Kiz10.com !!!Arm und positionieren Sie Ihre Armee, um die Zombies zu beseitigen, die Sie beseitigen und in Ihre Welt eindringen möchten!Spielen Sie es kostenlos und genießen Sie viele andere kostenlose Spiele.&#xA;Minewar -Soldaten gegen Zombies ist ein Spiel, das auf der Welt von Minecraft basiert, aber jetzt ein Krieg zwischen den Lebenden und den Zombies beginnt. Ihre Pflicht ist es, Ihre verschiedenen Soldaten zu positionieren, um sich den Zombies zu stellen!Sie können zwischen verschiedenen Soldaten mit unterschiedlichen Fähigkeiten wählen, die sie mit Feinden schießen oder kämpfen können.&#xA;Stellen Sie sicher, dass Sie alle Münzen und Diamanten sammeln, die die Zombies verlassen, wenn sie sterben, und um viele weitere Soldaten anzurufen.&#xA;Ziel des Spiels ist es, jeden Schwierigkeitsgrad dieses Spiels zu übertreffen, sicherzustellen, dass Sie alle Zombies eliminieren und nicht die Feuerlinie überqueren lassen, oder sie werden Sie am Ende eliminieren. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minewar-soldiers-vs-zombies-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>324</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/super-friday-night-funkin-vs-noobs-game.html</guid>
      <title>Super Friday Night Funkin Vs Noobs</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/super-friday-night-funkin-vs-noobs-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Viel Spaß mit diesem neuen Spiel Friday Night Funkin gegen Noob &#39;Ein neues Spiel in dieser fabelhaften Saga !!Spielen Sie das Rit ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/5yawlik7r2nzbin770okmjjizpwaz10e/512x384.jpg&#34;&gt;Viel Spaß mit diesem neuen Spiel Friday Night Funkin gegen Noob &#39;Ein neues Spiel in dieser fabelhaften Saga !!Spielen Sie das Ritual jeder Musik mit Ihren Lieblings -Minecraft -Charakteren und drücken Sie die Spieltasten zum richtigen Zeitpunkt und sammeln die Punkte, um zu zeigen, dass Sie das Beste sind. Das Ziel des Spiels ist es, die Levels zu vervollständigen, ohne die Bewegungen jeder Musik zu verpassen.Berühren Sie die Tasten zur richtigen Zeit und sammeln Sie Ihre beste Punktzahl an, vervollständigen Sie die musikalischen Themen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/super-friday-night-funkin-vs-noobs-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>367</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalypse-survival-online-game.html</guid>
      <title>Pixel Apocalypse Survival Online</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalypse-survival-online-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Zehn Milliarden der Toten zerstören die Erde und auch kontinuierlich.Die Zombies machen überall Anarchie.Es ist die Schlacht, di ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/oup2ia0nocwartkqdomr35vcojaxkqs4/512x384.jpg&#34;&gt;Zehn Milliarden der Toten zerstören die Erde und auch kontinuierlich.Die Zombies machen überall Anarchie.Es ist die Schlacht, die jede Person, die nicht tot ist, sich mitmachen muss!Die Reiche von Zombies können jederzeit auftreten.Vielleicht wird jetzt zweifellos der letzte Tag sein!&#xA;  &#xA;Ein Team von Überlebenden namens MPS-16 möchte andere lebende Menschen sammeln.Sie umrunden die Welt um, um Scharfschützen, Waffen und andere Schützen zu entdecken, um Zombies zu töten.Dead Valley zwischen East ist der Zielort für diese herausfordernde Reise.&#xA;  &#xA;Das Abenteuer beginnt schrecklich;Das Team wird in einer Galerie von Zombies gefangen.Die Schützen müssen mit ein paar Waffen über den toten Abend kämpfen.Es wird jedoch ein Geheimnis offengelegt, was diese Überlebenden stark an ihr Ziel glauben lässt.Ihr tatsächlicher Krieg beginnt.&#xA;  &#xA;Millionen von Personen sammeln Waffen und bauen ihre Gruppen für interessante Waffenspiele auf - ein lustiges Schießspiel! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalypse-survival-online-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>271</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalyptic-multiplayer-sim-game.html</guid>
      <title>Pixel Apocalyptic multiplayer sim</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalyptic-multiplayer-sim-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Wenn Sie Multiplayer -Shooter, Multiplayer PVP, Einzelspieler und Offline -FPS mögen und ein Scharfschütze sein, ist das Multipl ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/qzpxhzztfzz2hb9d2mi1n9sh2aa03xyt/512x384.jpg&#34;&gt;Wenn Sie Multiplayer -Shooter, Multiplayer PVP, Einzelspieler und Offline -FPS mögen und ein Scharfschütze sein, ist das Multiplayer -Shooting -Videospiel für sich selbst.&#xA;  &#xA;Block Gun: FPS PVP War-Online-Waffen-Schießspiele kommen mit einer brandneuen Variation und viel brandneuen Ergänzungen, um die Aktivität mit einer lodernden Geschwindigkeit aufrechtzuerhalten!Mit brandneuen Karten, Spezialwaffen und einem brandneuen Elite-Wettbewerbssystem: Block Gun: FPS PVP War-online-Waffen, die Spiele erfassen, wird Sie umhauen!Vernichten Sie die Fertigstellung in Echtzeit-PVP, nehmen Sie sich gegen Ihre Herausforderer in der Explosionsumgebung oder schauen Sie sich unsere schreckliche Einzelspieler-Umgebung an!&#xA;  &#xA;Attribute:&#xA;Intensive, immersive Echtzeit-FPS-Aktion&#xA;- bemerkenswertes taktisches Aktivitätssystem mit Konsolenerfahrung&#xA;- verschiedene reale Waffen zur Auswahl&#xA;Gewohnheitsbildender Multiplayer-Gameplay&#xA;- Interagieren Sie mit PALS, um Ihre Gegner im Teammodus zu vernichten&#xA;- Erleben Sie den Terror, Kollegen zu bekämpfen, sobald sie die lebenden Toten geworden sind&#xA;- Springen Sie über die Köpfe Ihrer Gegner in einer Raumeinstellung.&#xA;Unterschiedliche als auch vernünftige Szenarien&#xA;- Faire Übereinstimmungen ohne Upgrade von Systemen für Waffen zur Verfügung zu stellen&#xA;- Scharfschützenstil&#xA;- Sei MVP&#xA;  &#xA;Bist du ein Fan extremer konterroristischer Kämpfe?&#xA;Hier ist ein großartiges FPS -Multiplayer -Shooter -Spiel für Sie.Wir bereiten uns darauf vor, alles in kostenfreie Online-PVP-Multiplayer-Shooter (FPS-Sehr-Shooter) zu verwandeln.Perfekte Streikgrafik und ausgezeichnete Qualitätsoptimierung für jeden FPS -Liebhaber.&#xA;Nehmen Sie am Schlachtfeld von Block Weapon teil: FPS PVP War-Online-Waffe, die Videospiele erfassen! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-apocalyptic-multiplayer-sim-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>138</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-crazy-minecraft-shooter-game.html</guid>
      <title>Pixel Crazy Minecraft shooter</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-crazy-minecraft-shooter-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Block Gun: FPS PVP War-online-Waffen-Shooting-Videospiele mit einer brandneuen Variation sowie vielen neuen Ergänzungen, um die A ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/mrnu7obls97e32t5mo3qyfkju544318q/512x384.jpg&#34;&gt;Block Gun: FPS PVP War-online-Waffen-Shooting-Videospiele mit einer brandneuen Variation sowie vielen neuen Ergänzungen, um die Aktivität mit einer lodernden Rate zu behalten!Mit brandneuen Karten, großartigen Waffen und einem brandneuen Elite-Wettbewerbssystem: Block Gun: FPS PVP War-Online-Waffen-Videospiele wird Sie umhauen!Vernichten Sie die Fertigstellung in Echtzeit-PVP, nehmen Sie sich gegen Ihre Herausforderer in der Explosionsumgebung oder schauen Sie sich unsere schreckliche Einzelspieler-Einstellung an!&#xA;    &#xA;Merkmale:&#xA;Extreme, immersive Echtzeit-FPS-Aktivität&#xA;- beeindruckendes taktisches Aktionssystem mit Konsolen-ähnlicher Aufnahmeaktion&#xA;- mehrere reale Gewehre zur Auswahl&#xA;Multiplayer -Gameplay&#xA;- Arbeiten Sie mit Freunden mit Freunden zusammen, um Ihre Feinde im Teammodus zu besiegen&#xA;- Erleben Sie die Angst, Kollegen auszurotten, sobald sie die lebenden Toten geworden sind&#xA;- Springen Sie über die Köpfe Ihrer Gegner vor der Einstellung.&#xA;So unterschiedliche und vernünftige Situationen&#xA;- Faire Spiele ohne Verbesserungssysteme, die für Waffen angeboten werden&#xA;- Scharfschützenstil&#xA;- Sei MVP ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/pixel-crazy-minecraft-shooter-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>473</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/crazycraft-game.html</guid>
      <title>CrazyCraft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/crazycraft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Bauen und zeigen Sie der Welt Ihr bestes Spiel und Ihre besten Konstruktionen.Das Handwerk und das Bauen sind ein kostenloses Spie ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/vpnch060nm4fqm5slc30l6owkocw7ay2/512x384.jpg&#34;&gt;Bauen und zeigen Sie der Welt Ihr bestes Spiel und Ihre besten Konstruktionen.Das Handwerk und das Bauen sind ein kostenloses Spiel für die ganze Familie: von Kindern, Jungen und Mädchen bis hin zu Erwachsenen.&#xA;          &#xA;Das Gameplay:&#xA;Gameplay: Erfahren Sie, wie Sie Ihr Haus in einem Schloss oder in einer Mine bauen.&#xA;Dekorieren Sie Ihr Haus mit den Möbeln Ihrer Kumpels und Ihren eigenen Augen.Erfahren Sie immer mehr und Sie werden niemals massive Burgen und Tempel bauen können!&#xA;          &#xA;Erkundung:&#xA;Müde von Menschen, oder?Spielen Sie bitte mit Ihren Hunden!Nehmen Sie einen Hund oder eine Maus, nehmen Sie ein Pferd!Im Gegensatz zu anderen Titeln gibt es keine Monster, die an der Gestaltung und Konstruktion beteiligt sind.&#xA;          &#xA;Spiel mit deinen Freunden:&#xA;Fangen Sie an zu erkunden!Sie können die Welt besuchen, die von Ihren Freunden gebaut wurde!Wer hat die größte Struktur?Überprüfen Sie, ob sie ihr neues Schloss beendet haben und ihnen die Hand haben. Sie werden Sie später zurückzahlen!Multiplayer macht wirklich viel Spaß!&#xA;          &#xA;Viele Blocktypen:&#xA;Es gibt viele Quadrate, die sich vom Grasquadrat bis zum Edelstein und sogar von einem Heiligtumsstein erstrecken.Sie haben zahlreiche Auswahlmöglichkeiten für den Aufbau Ihres Reiches.&#xA;          &#xA;Das Handwerk und das Bauen sind ein innovatives kostenloses Bauspiel, bei dem Sie mit Haustieren spielen, unglaubliche Konstruktionen beginnen und Multiplayer -Spiele spielen können. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/crazycraft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>349</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-christmas-jigsaw-puzzle-game.html</guid>
      <title>MineCraft Christmas Jigsaw  Puzzle</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-christmas-jigsaw-puzzle-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Ziehen Sie alle Bilderstücke an ihre genauen Orte, um die Bilder des Minecraft -Weihnachtsfestes zu vervollständigen.Das Spiel w ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/1k090kc6yukz65ct4r6hp149jzvplqcm/512x384.jpg&#34;&gt;Ziehen Sie alle Bilderstücke an ihre genauen Orte, um die Bilder des Minecraft -Weihnachtsfestes zu vervollständigen.Das Spiel wird mit 8 Bildern und drei Schwierigkeiten geliefert: 2x3, 3x4, 4x6. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-christmas-jigsaw-puzzle-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>216</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-parkour-block-game.html</guid>
      <title>Minecraft Parkour Block</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-parkour-block-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Parkour Block ist ein unterhaltsames und aufregendes Geschicklichkeitsspiel, mit dem Ihre Parkour -Sprungfähigkeiten au ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/hu4n1s0t7ujasxio9fnhyb83nscl9n12/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Parkour Block ist ein unterhaltsames und aufregendes Geschicklichkeitsspiel, mit dem Ihre Parkour -Sprungfähigkeiten auf die Probe gestellt werden.Mit einzigartigen Levels und unterschiedlichen Mechanikern bietet dieses Spiel eine herausfordernde und lohnende Erfahrung für Spieler aller Fähigkeiten.Spielen Sie es direkt in Ihrem Browser auf Ihrem Computer und Telefon!&#xA; &#xA;Mit atemberaubenden Grafiken und einem reibungslosen Gameplay transportiert Minecraft Parkour Block Sie in eine Welt von aufregenden Abenteuern, in denen Sie Ihre Reflexe und Ihr strategisches Denken verwenden müssen, um in jedem Level zu navigieren.Von den Hindernissen über die Skalierung von Wänden und zum Springen zwischen Plattformen ist jede Ebene eine neue Herausforderung, die Ihre Parkour -Fähigkeiten testet.&#xA; &#xA;Egal, ob Sie ein erfahrener Spieler oder neu in der Welt des Spielens sind, Minecraft Parkour Block bietet Spaß und Erlebnis, die Sie stundenlang begeistert.Setzen Sie also Ihre Parkour -Fähigkeiten auf die Prüfung und prüfen Sie, ob Sie das Zeug dazu haben, das Spiel zu schlagen.Laden Sie noch heute Minecraft Parkour Block herunter und genießen Sie ein Hardcore Parkour -Jumping -Erlebnis! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-parkour-block-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>33</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombies-forest-biome-game.html</guid>
      <title>Noob vs Zombies - Forest biome</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombies-forest-biome-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ ★★★★★ KOSTENLOSE NOOB VS Zombies - Forest Biomes ★★★★★&#xA;Dies ist ein rundenbasiertes Spiel mit vielen Zombie -K ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/l9xdzls49lrn8yy6m6izxvjgs15rumub/512x384.jpg&#34;&gt;★★★★★ KOSTENLOSE NOOB VS Zombies - Forest Biomes ★★★★★&#xA;Dies ist ein rundenbasiertes Spiel mit vielen Zombie -Kämpfen.&#xA;                 &#xA;Brechen Sie Blöcke, sammeln Sie Diamanten, tauschen Sie Gold aus und verbessern Sie Waffen.&#xA;Kämpfen Sie gegen gefährliche Chefs, spielen Sie gegen 1000 Zombies im Überlebensmodus.&#xA;Viel Spaß und viel unvergessliche Erfahrung mit Ihren Freunden!&#xA;Unterschiedliche Diamanten haben unterschiedliche Werte, sammeln und tauschen sie gegen Gold aus.Kaufen und aktualisieren neue Waffen.&#xA;Halten Sie viele Gegenstände und Waffen in Ihrem Inventar.Noob muss unter 1000 Zombies im Waldbiom überleben.&#xA;     &#xA;Walkthrough: https://youtu.be/imst_hb1ywe&#xA;                        &#xA;Für kommerzielle Angebote: Webat1973@gmail.com ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-vs-zombies-forest-biome-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>256</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-noob-vs-zombies-3-game.html</guid>
      <title>Minecraft Noob vs Zombies 3</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-noob-vs-zombies-3-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Noob vs. Zombies 3 ist ein aufregendes Walkthrough -Spiel, das Sie auf viele aufregende Abenteuer aufnehmen wird.Als Noo ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/7t7r68oqgxkho76ghix9fd0r2c07hg4k/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Noob vs. Zombies 3 ist ein aufregendes Walkthrough -Spiel, das Sie auf viele aufregende Abenteuer aufnehmen wird.Als Noob ist es Ihr Ziel, Ressourcen zu sammeln, nach Essen zu suchen, Waffen zu basteln und gegen Horden von Zombies zu kämpfen, um zu überleben.Erkunden Sie die riesige und immersive Welt von Minecraft, während Sie nach seltenen Figuren suchen, die Ihnen bei Ihrer Suche helfen.&#xA; &#xA;Mit einer Reihe von Waffen und Werkzeugen zur Verfügung, müssen Sie Ihren Verstand und Ihr strategisches Denken verwenden, um herausfordernde Hindernisse zu überwinden und Zombie -Chefs zu besiegen.Aber seien Sie vorsichtig, die Untoten werden nicht ohne Kampf untergehen!Es liegt an Ihnen, Ihre Fähigkeiten zu nutzen, um für Ihr Überleben zu kämpfen und das Spiel zu vervollständigen.&#xA; &#xA;Egal, ob Sie ein Fan von Minecraft sind oder nur ein neues Abenteuer suchen, Minecraft Noob vs. Zombies 3 bietet ein lustiges und ansprechendes Erlebnis, das Sie stundenlang süchtig macht.Laden Sie dieses kostenlose Walkthrough -Spiel noch heute herunter und schließen Sie sich den ultimativen Minecraft Survivor an!Minecraft Noob vs. Zombies 3 wird mit seinem aufregenden Gameplay und der immersiven Welt mit Sicherheit Ihr neues Lieblingsspiel.&#xA;&#34;Noob vs. Zombies&#34; ist keine offizielle Mojang -App.Minecraft ist eine Marke von Mojang und nicht mit Noob gegen Zombies verbunden ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-noob-vs-zombies-3-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>438</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/hypetest-minecraft-fan-test-game.html</guid>
      <title>HypeTest - Minecraft fan test</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/hypetest-minecraft-fan-test-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Beweisen Sie, dass Sie im Fan Minecraft -Spiel kein Noob sind.&#xA;Dies sind Anwendungen zum Testen des Wissens über echte Minecrafte ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/cv7erbnhqhj3j3vczgu2wox54cm9k69x/512x384.jpg&#34;&gt;Beweisen Sie, dass Sie im Fan Minecraft -Spiel kein Noob sind.&#xA;Dies sind Anwendungen zum Testen des Wissens über echte Minecrafters!&#xA;Beweisen Sie, dass Sie ein Profi -Spieler sind!&#xA;    &#xA;Dieses Spiel enthält Tests wie:&#xA;1-Craft-Wissen&#xA;2-Wissen von Mobs&#xA;3-Kenntnis der Blöcke ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/hypetest-minecraft-fan-test-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>95</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minejump-game.html</guid>
      <title>MineJump</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minejump-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ MINE Jump - Bist du bereit zu springen?&#xA;Das Spiel ist mechanisch ein Doodle -Sprung.Aber es gibt Charaktere, die sich im Laufe der ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/nhc2tgjqi2i9ji0ihcf70j6rts1lqnle/512x384.jpg&#34;&gt;MINE Jump - Bist du bereit zu springen?&#xA;Das Spiel ist mechanisch ein Doodle -Sprung.Aber es gibt Charaktere, die sich im Laufe der Zeit öffnen, und jeder Charakter hat seine eigenen Eigenschaften.&#xA;           &#xA;Springe und steh über alle anderen auf!&#xA;       &#xA;Dieses Spiel ist nicht mit Minecraft Pocket Edition verbunden oder verbunden.Minecraft ist ein Markenzeichen von Mojang und wird nicht von dem Schöpfer oder seinen Lizenzgebern dieses Spiels unterstützt oder von diesem Spiel verbunden. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minejump-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>258</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-ballance-challenge-game.html</guid>
      <title>Minecraft Ballance Challenge</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-ballance-challenge-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Ballance Challenge ist super lustiges Actionspiel, das kostenlos auf PC und Mobile spielen kann.Ziel des Spiels ist es,  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/d13vyc05imw2346kt06pb9yzv0llbws2/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Ballance Challenge ist super lustiges Actionspiel, das kostenlos auf PC und Mobile spielen kann.Ziel des Spiels ist es, auf der Plattform zu bleiben und Ball zu halten, bis die Zeit abgelaufen ist.Vermeiden Sie Hindernisse und haben Sie Spaß. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-ballance-challenge-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>343</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/stickman-vs-noob-hammer-game.html</guid>
      <title>Stickman vs Noob Hammer</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/stickman-vs-noob-hammer-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Hey du Spieler!Haben Sie jemals mit einem Freund umgezogen, der nur einen Hammer benutzt?Sie müssen sogar einen Hammer benutzen,  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/zkaidxdnl3m60vzkuhfefk9n3xaqzqwd/512x384.jpg&#34;&gt;Hey du Spieler!Haben Sie jemals mit einem Freund umgezogen, der nur einen Hammer benutzt?Sie müssen sogar einen Hammer benutzen, um es hin und her zu tun.Verwenden Sie den Hammer, um sich am Ende des Levels zu bewegen und die Lucky Box zu erreichen. Wenn Sie ihn mit Ihrem Freund erreichen, haben Sie das Recht, auf die nächste Stufe zu gelangen.Vergessen Sie nicht, dass es Hindernisse im Spiel gibt, Sie müssen sehr vorsichtig sein. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/stickman-vs-noob-hammer-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>486</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/super-mario-minecraft-runner-game.html</guid>
      <title>Super Mario MineCraft Runner</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/super-mario-minecraft-runner-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Erstaunliche Welt von Mario:&#xA;Prinzessin von Wonderland wird vom bösen Geist entführt und in die dunkle Welt gebracht.&#xA;Marios Abe ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/b6pwqbakfk6bqzkl0tzzvbdyzehm5izg/512x384.jpg&#34;&gt;Erstaunliche Welt von Mario:&#xA;Prinzessin von Wonderland wird vom bösen Geist entführt und in die dunkle Welt gebracht.&#xA;Marios Abenteuer - Jungle Adventure ist eines der beliebtesten und beständigsten Spiele aller Zeiten&#xA;Der Super Mario Boy Minecraft Style muss Hindernisse übertreffen, gegen Monster im gefährlichen Dschungel kämpfen, riesige Treppen und Berge hinaufklettern und viel Dschungel, Castle - Adventure World erkunden. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/super-mario-minecraft-runner-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>94</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/block-craft-game.html</guid>
      <title>Block Craft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/block-craft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Block Craft ist das ultimative PC -Bauspiel, das Sie direkt in Ihrem Webbrowser spielen können!Wenn Sie ein Fan von Bauen und Her ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/vq37ptlic04e695hm4m1fqb09euilqig/512x384.jpg&#34;&gt;Block Craft ist das ultimative PC -Bauspiel, das Sie direkt in Ihrem Webbrowser spielen können!Wenn Sie ein Fan von Bauen und Herstellen von Spielen sind, werden Sie auf jeden Fall ein Fan von Block Craft sein!&#xA; &#xA;- Erstellen und bauen Sie massive blockige Landschaften mit Blockhandwerk auf&#xA;- Unbegrenzte Handwerksblöcke, niemals ausgehen!&#xA;- Endloser kreativer Modus.Mach dir keine Sorgen um das Überleben!&#xA; &#xA; &#xA;Block Craft ist unbestreitbar das beste und süchtig machendste Handwerksspiel für Webbrowser.&#xA; &#xA;Kommen Sie und spielen Sie das ultimative kostenlose Gebäudeerlebnis! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/block-craft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>339</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/cube-craft-survival-game.html</guid>
      <title>Cube Craft Survival</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/cube-craft-survival-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Sind Sie bereit für den Kampf ums Überleben im natürlichen Leben?Mit dem Cube Craft Survival -Spiel müssen Sie alle Ihre Bedü ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/8vezvexol30ykex072zvdho5cbv1c16e/512x384.jpg&#34;&gt;Sind Sie bereit für den Kampf ums Überleben im natürlichen Leben?Mit dem Cube Craft Survival -Spiel müssen Sie alle Ihre Bedürfnisse selbst erfüllen.Gehen Sie um das Land herum und sammeln Sie Vorräte für Ihre Grundbedürfnisse, z. B. die Jagdinstrumente, die Sie auf der Liste auf der linken Seite sehen, Lebensmittelkleidung.&#xA;Denken Sie daran, das Land ist voller wilder Tiere.Sammeln Sie die notwendigen Waffenmaterialien für die Jagd und beginnen Sie mit der Jagd.Packen Sie Gemüse zum Essen ein.&#xA;Sie werden nicht verstehen, wie die Minuten im 3D -Spiel vergehen.Fangen Sie an, die realistischsten Handwerksspiele zu spielen.Viel Spaß! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/cube-craft-survival-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>425</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/clan-samurai-game.html</guid>
      <title>Clan Samurai</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/clan-samurai-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Ninja Warrior Survival Hero ist ein episches lustiges Spiel, bei dem Sie alle Ihre Kampffähigkeiten und Kung Fu Martial Arts -Bew ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/da9t2ri2lufz8flewe4cstnl2yz50die/512x384.jpg&#34;&gt;Ninja Warrior Survival Hero ist ein episches lustiges Spiel, bei dem Sie alle Ihre Kampffähigkeiten und Kung Fu Martial Arts -Bewegungen zeigen werden.Seien Sie ein Superhelden -Ninja -Krieger in diesem epischen Kriegsspiel von Samurai Assassin.Spielen Sie eine Rolle von wütendem Ninja Samurai in diesem gewalttätigen 2D -Actionspiel.Als Legende Samurai Warrior und Kung Fu -Kampffähigkeiten hat der König Sie beauftragt, sich an bösen Goblins, Samurai, Gladiator und Zombies zu rächen, um sein Königreich zu retten. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/clan-samurai-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>312</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/slither-blocky-snake-3d-game.html</guid>
      <title>Slither Blocky Snake 3D</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/slither-blocky-snake-3d-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Erfreuen Sie sich an der neuen entspannten Spielrötung der Schlange und bleiben Sie so lange wie möglich aktiv!&#xA;Umziehen Sie Ihr ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/tiqgbouf3yr4ke8sjqrj8y2262limzb9/512x384.jpg&#34;&gt;Erfreuen Sie sich an der neuen entspannten Spielrötung der Schlange und bleiben Sie so lange wie möglich aktiv!&#xA;Umziehen Sie Ihren Wurm um einen dunklen Bereich, essen Sie leuchtende Futter -Yummies, besiegen und nehmen Sie andere Spieler auf, um das längste Schlitten zu erheben.&#xA;Kämpfen Sie gegen Royale -Würmer in einer riesigen Arena.Wenn Ihr Schlangenkopf direkt in eine Komponente einer weiteren Schlange zusammenstößt, wirft der Spieler das Leben und muss auch von vorne beginnen.&#xA;Erhöhen Sie Ihre ausgehungerte Multiplayer -Schlange, um ein riesiger Wurm zu sein, konsumieren Sie Cash -Bucks und machen Sie Ihren eigenen Werbetitel.&#xA;   &#xA;Sie können eine Erhöhung der Einstellung auslösen, was in den Schlangenspielen die hilfreichste und unkomplizierteste Funktion ist.Es beginnt das Schlangen zu beschleunigen.&#xA;   &#xA;Fühlen Sie sich frei, mehrere Skins für Ihre Würmer wie Vogel, Schwein, Skelettsystem, Katzen, Doodle-Spiele, Mini, Pfeife in einem flappigen Spiel, Lichtschwert, Röhre, Sicherheitsgurt, Tank, Knöchel, Dash und auch wirklich viel zu verwendenMehr Meme und Parodie für beliebte Spiele und beliebte Skins.Einige Skins sind Parodien zu anderen informellen Spielen, Schlangenspielen und verschiedenen anderen Spielen.&#xA;Außerdem umfasst das Spiel viele Weltmemes sowie MLG -Ergebnisse: Yolo, Sniper, Horn, Hypno -Frosch, 420 Spiele, Boom -Headshot sowie mehrere andere lustige Memes.&#xA;Lassen Sie Ihren Wurm am längsten und überraschen in der Rangliste. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/slither-blocky-snake-3d-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>21</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noobs-vs-stickman-game.html</guid>
      <title>Mr Noobs vs Stickman</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noobs-vs-stickman-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Haben Sie Spaß mit diesem unterhaltsamen neuen Action -Spiel, ein epischer Kampf Mr. Noobs gegen Stickman ist ein Krieg zwischen  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/hig2zw4ilspcwpt8qbakrp49p7ffbsa3/512x384.jpg&#34;&gt;Haben Sie Spaß mit diesem unterhaltsamen neuen Action -Spiel, ein epischer Kampf Mr. Noobs gegen Stickman ist ein Krieg zwischen einer Armee von Noob gegen Stickmans, die diesen Kampf gewinnen können?Genießen Sie dieses exklusive neue Spiel auf kiz10.com. Helfen Sie, die Armee der Little Noobs zum Sieg zu bringen !!&#xA;Ein epischer Krieg zwischen der Armee von Noobs und Stickmans hat begonnen. Sie müssen Ihre Fähigkeit zum Kampf benötigen, die Schlachten gewinnen, indem Sie die Flagge Ihrer Feinde festhalten, damit Sie viele Münzen sammeln können, damit Sie neue stärkere Soldaten freischalten und ihre Fähigkeiten verbessern können.&#xA;Das Ziel des Spiels ist es, jeden Kampf zu vervollständigen, indem Sie Ihre Noob -Armee kontrollieren und sie bewegt, um Feinde anzugreifen, die nicht zögern, Ihre Position zu schießen und einzufangen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/mr-noobs-vs-stickman-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>143</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-dash-game.html</guid>
      <title>Miner Dash</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-dash-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Versuchen Sie, den Erdkern innerhalb von 30 Tagen zu erreichen, um zu gewinnen!Graben Sie tief aus, sammeln Sie kostbare Elemente  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/2mtyeefch9ddhxz9in65ortz1pj122j4/512x384.jpg&#34;&gt;Versuchen Sie, den Erdkern innerhalb von 30 Tagen zu erreichen, um zu gewinnen!Graben Sie tief aus, sammeln Sie kostbare Elemente und Materialien und stellen Sie dann neue Gegenstände her.Nehmen Sie diesen Vorgang weiter, bis Sie den Kern erreichen, um Ihre endgültige hohe Punktzahl zu sehen.Schalten Sie neue Rezepte frei, damit Sie in diesem super lustigen Bergbauspiel neue Artikel herstellen können. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/miner-dash-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>45</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/mc-pixel-slime-game.html</guid>
      <title>MC Pixel Slime</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/mc-pixel-slime-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Pixel Slime ist ein einzigartiger Auto-Plattformer, der Sie auffordert, die niedrigstmögliche Punktzahl zu erhalten.Spr ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/sgf7skxvikve8vlxtc61hscdc4hicjc5/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Pixel Slime ist ein einzigartiger Auto-Plattformer, der Sie auffordert, die niedrigstmögliche Punktzahl zu erhalten.Springen, drehen und gleiten Sie sich durch 40 herausfordernde Ebenen, während Sie versuchen, den Tod zu vermeiden.Dieses Spiel wird dich dazu bringen, zurück zu kommen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/mc-pixel-slime-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>350</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/crafttower-game.html</guid>
      <title>CraftTower</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/crafttower-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Er muss vorsichtig sein, während er auf die Spitze des Schlosses klettern, was voller grüner, beängstigender Monster ist.Gehen  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/bff5ftj0vvc33lqbkprvtelhgetjf9jx/512x384.jpg&#34;&gt;Er muss vorsichtig sein, während er auf die Spitze des Schlosses klettern, was voller grüner, beängstigender Monster ist.Gehen Sie alle Stufen vorbei und erreichen Sie die Oberseite des Schlosses! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/crafttower-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>271</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-platform-adventure-game.html</guid>
      <title>Noob Platform Adventure</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-platform-adventure-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Noob Platform Adventure ist ein super lustiges Überlebensspiel, das Sie kostenlos online spielen können.Das Ziel des Spiels ist  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/lxjb98hiocwqsxezh75dvlm1y3ap8lzx/512x384.jpg&#34;&gt;Noob Platform Adventure ist ein super lustiges Überlebensspiel, das Sie kostenlos online spielen können.Das Ziel des Spiels ist es, so lange wie möglich am Leben zu bleiben.Springen Sie auf den Plattformen, sammeln Sie Lebensmittel, aber vermeiden Sie es, die Ober- oder Unterseite der Bühne zu treffen.Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-platform-adventure-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>161</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/crazy-driver-noob-game.html</guid>
      <title>Crazy Driver Noob</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/crazy-driver-noob-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Hey du, du Spieler, wie wäre es, wenn du die Lucky Box mit Noob an der Ziellinie einnehme?Lassen Sie uns mit Noob fahren und die  ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/uuwmb1j97wb5381p1hc96c2pne47yhg1/512x384.jpg&#34;&gt;Hey du, du Spieler, wie wäre es, wenn du die Lucky Box mit Noob an der Ziellinie einnehme?Lassen Sie uns mit Noob fahren und die Glücksbox holen.Es ist schwer, Noob zu fahren, also ist es sehr schwer zu fahren, aber Sie gewöhnen sich daran.Fahren Sie das Auto zusammen, springen Sie von den Rampen und sammeln Sie das Gold, neue Kostüme warten auf Sie.Kaufen Sie Kostüme, ändern Sie die Form des Noob.Seien Sie vorsichtig beim Fahren, Sie können jederzeit umdrehen und sterben. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/crazy-driver-noob-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>134</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-puzzle-challenge-game.html</guid>
      <title>Noob Puzzle Challenge</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-puzzle-challenge-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Noob Puzzle Challenge ist ein kostenloses Online -Puzzlespiel für Kinder, das Sie auf PC und Mobile spielen können.Ziel des Spie ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/s85g2hstibc4nhh1cojsclq68rmw9bnp/512x384.jpg&#34;&gt;Noob Puzzle Challenge ist ein kostenloses Online -Puzzlespiel für Kinder, das Sie auf PC und Mobile spielen können.Ziel des Spiels ist es, alle kleinen Bilder an die richtige Stelle zu setzen, um das Level zu löschen.Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-puzzle-challenge-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>2</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-mommy-escape-parkour-game.html</guid>
      <title>Noob Mommy Escape Parkour</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-mommy-escape-parkour-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Noob Mommy Escape Parkour ist ein Minecraft Parkour -Spiel, bei dem Sie über die Blöcke springen, während Sie versuchen, aus Ma ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/zfo8nl06zhx9irslp2n1o99gg08sdhis/512x384.jpg&#34;&gt;Noob Mommy Escape Parkour ist ein Minecraft Parkour -Spiel, bei dem Sie über die Blöcke springen, während Sie versuchen, aus Mama und gelbem Baby zu entkommen.Versuchen Sie, nicht von der Kreatur des langen Beins erwischt zu werden oder in Lava zu fallen.Erreichen Sie das Teleportal -Portal so schnell wie möglich und machen Sie sich auf den Weg zur Spitze der Rangliste, um zu zeigen, dass Sie ein Noob oder ein Profi sind. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/noob-mommy-escape-parkour-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>459</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-zombie-survial-game.html</guid>
      <title>Minecraft Zombie Survial</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-zombie-survial-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Zombie Survial ist ein erstaunliches und kostenloses Online -Spiel, das zum Überleben und Minecraft gehört.Ziel des Sp ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/03rpvr9uuqfnfrgg0tpxv2nxyqapmynf/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Zombie Survial ist ein erstaunliches und kostenloses Online -Spiel, das zum Überleben und Minecraft gehört.Ziel des Spiels ist es, Zombie Steve zu helfen, auf die Plattform zu gehen.Zerstöre Kisten und mache Steve glücklich.&#xA;Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-zombie-survial-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>60</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-steve-hook-adventure-game.html</guid>
      <title>Minecraft Steve Hook Adventure</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-steve-hook-adventure-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Steve Hook Adventure ist ein lustiges Physikballspiel, bei dem Ihr Ziel darin besteht, den Ball zu bewegen, indem Sie ih ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/sj70ipi23qhky7v6bx8u6x4finpl0d6d/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Steve Hook Adventure ist ein lustiges Physikballspiel, bei dem Ihr Ziel darin besteht, den Ball zu bewegen, indem Sie ihn an die Haken anziehen und ihn zum Bewegen schwingen.Drücken Sie den Ball auf den Ball, um zu Minecraft Steve zu wechseln, wo er sich an den Haken greifen und befestigen kann.Die grüne Plattform springt den Ball und bewegt ihn schnell, vermeiden Sie jedoch die roten Plattformen.Die Holzwände können die Bewegung des Balls verlangsamen oder sogar stoppen.Lassen Sie den Ball nicht fallen oder beginnen Sie von vorne.Verwalten Sie den Ball, um Hindernisse zu bewegen, bis er das Haus erreicht.Viel Spaß beim Spielen dieses Spiels! ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-steve-hook-adventure-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>98</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/easy-kids-coloring-minecraft-game.html</guid>
      <title>Easy Kids Coloring Minecraft</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/easy-kids-coloring-minecraft-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Einfache Kinder, die Minecraft färben, macht Spaß online, geeignet für alle Altersgruppen.Sie können es direkt in Ihrem Browse ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/e74buxgsdkcn96qutumsjokwsec3zw3e/512x384.jpg&#34;&gt;Einfache Kinder, die Minecraft färben, macht Spaß online, geeignet für alle Altersgruppen.Sie können es direkt in Ihrem Browser oder Ihrem mobilen Gerät abspielen.Magst du gerne Bücher und kreatives Spiel, aber du kannst dich nicht von der Ressourcenextraktion im Minecraft -Spiel lösen?Nichts könnte einfacher sein!Diese Online -Färbung lässt Sie für eine Weile abgelenkt.Bereit für ein tolles neues Abenteuer in Easy Kids Färben Minecraft?Jetzt haben Sie die Möglichkeit, Ihr einzigartiges Wort zu erstellen.Viel Spaß beim Spielen und kommen Sie zurück, um mehr zu erhalten. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/easy-kids-coloring-minecraft-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>269</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-memory-challenge-game.html</guid>
      <title>Minecraft Memory Challenge</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-memory-challenge-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Können Sie dabei helfen, die passenden Paare von Minecraft -Bildern zu finden und ein Minecraft -Speichermeister zu werden?Es gib ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/3qhcgydn5x2k3uac4zy6dogngck1zm12/512x384.jpg&#34;&gt;Können Sie dabei helfen, die passenden Paare von Minecraft -Bildern zu finden und ein Minecraft -Speichermeister zu werden?Es gibt so viele verschiedene Arten von Bildern in diesem Spiel.Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-memory-challenge-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>164</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-puzzle-game.html</guid>
      <title>Minecraft Puzzle</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-puzzle-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Puzzle macht in dieser Jahreszeit Spaß und süchtig.Machen Sie eine Kette des Minecraft -Essens, um Punkte und Geld fü ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/owtq93bo5qcjkltm6b4f3cx06ccvpaxe/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Puzzle macht in dieser Jahreszeit Spaß und süchtig.Machen Sie eine Kette des Minecraft -Essens, um Punkte und Geld für unseren Lovley Steve zu verdienen.Denken Sie schnell nach und geben Sie Ihr Bestes.Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-puzzle-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>207</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-mario-jigsaw-puzzle-game.html</guid>
      <title>Minecraft Mario Jigsaw Puzzle</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-mario-jigsaw-puzzle-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Mario Jigsaw Puzzle ist ein Online -Jigsaw HTML5 -Spiel, das Sie kostenlos spielen können.Bist du ein Fan von Mario und ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/rrjohn1rsu29alfsktx50sro1qfjbgh3/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Mario Jigsaw Puzzle ist ein Online -Jigsaw HTML5 -Spiel, das Sie kostenlos spielen können.Bist du ein Fan von Mario und Minecraft?Probieren wir dieses nette Puzzentenspiel darüber!Viel Spaß beim Spielen. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-mario-jigsaw-puzzle-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>358</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <guid>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-hidden-stars-game.html</guid>
      <title>Minecraft Hidden Stars</title>
      <link>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-hidden-stars-game.html</link>
      <description>&lt;![CDATA[ Minecraft Hidden Stars ist ein Punkt und klicken Sie auf Hidden Star Game.Sie müssen alle verborgenen Sternensts finden, um jedes ]]&gt;</description>
      <content:encoded>&lt;![CDATA[ &lt;img src=&#34;https://img.gamemonetize.com/5wqohxmq2w19klrynjf5ahim35gztp9z/512x384.jpg&#34;&gt;Minecraft Hidden Stars ist ein Punkt und klicken Sie auf Hidden Star Game.Sie müssen alle verborgenen Sternensts finden, um jedes Level zu bestehen.Sie sind normalerweise schwer zu erkennen, also schnappen Sie sich die Schleife und suchen Sie sie. ]]&gt;</content:encoded>
      <comments>https://minecraftunblock.github.io/de/minecraft-hidden-stars-game.html/#respond</comments>
      <wfw:commentRss>https://minecraftunblock.github.io/de/feed/</wfw:commentRss>
      <slash:comments>36</slash:comments>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 12:17:46 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>